BTC_9吹

9800做空9450平倉反手做多
純9吹唔好跟

跟開Jason 搵食

帶埋細佬我發達得唔得啊

炒btc竟然唔識Jason哥

9500走人